3隻倉鼠合養都冇打架？

🐹

未夠大，未有地盤意識，大小小就打到仆街架啦

應該睇品種?

呢隻品種合養機會可以話係零，一定打生打死

好得意

咁點同異性發生性行為同埋繁殖？兩個一齊會互相打架🤔

之前合養兩隻都好少打
冬天仲會一齊訓取暖

有時真係時機未到
我侄女試過合養兩隻三線，由一個月大養到3個月大，本身應該都係兄弟
前2個幾月都相安無事，痴住瞓，肥肥白白
點知有一日，有一隻突然俾人打到七勞八傷，瘦左6分1，睇個樣真係就死咁濟

聽講同籠倉鼠會將弱既一方當做後備食物，糧食唔夠或者是但一方病，都必有死傷，所以唔好懷有饒幸心理覺得自己嗰隻係特別既
除非你有超大空間同無限食物俾佢地

要等佢地發情期
會先隔住俾對方互相觀察
冇咩奮大反應先俾放佢地一齊
成個交配過程可能只係幾秒
但要望實佢地直至真係交配完成可能要幾粒鐘
交配完就應該分開佢地
倉鼠15至20日就生得，一胎可以有2-7隻

咁恐怖 我好耐之前果兩隻到死都未有事

🌟🌟Bini生日快樂🎂🎁🎊🎈🎉 仲有專人提供按摩服務比佢🤗🌟🌟

🌟兔子雜誌🌟

《The Hopper Times》是由YouTube明星Bini主人Shai創辦，有興趣可按以下link免費訂閱：